戰略! 守緊太子既手足入黎睇睇

戰線太長啦!物資鏈唔夠長

唔好打陣地戰呀守太子，應該係慢慢向poly方向攻。唔好中狗圈套，我地要慢慢向佐敦方向退。

我地今日係要去poly救人呀!